好太風

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

咪癲啦

冇

祝你成功

笑咗出嚟

笑點係咩?

THX

算啦屌

咪諗咁多啦
希望你今晚瞓得著啦

睇咗陣感情台先知成台都係呢篇野

唔關事